點解香港人咁憎共產黨？

就係單純想採訪下